夢境喺在poly

好撚絕望 想喊但喊唔出
手足我唔怪你地 因為班狗真係太好打
之後靠曬你地

手足😭😭😭😭😭😭

唔準咁講啊

撐住 唔準放棄啊！

個身又痛
又眼訓
跑又突圍唔到
唉 真係冇撚曬計

手足

唔好理，換件舒服衫，搵位訓下先

輪更訓陣先
我地努力緊